有無人買過家農優質果園既菜？

近排見到登曬報
岩先出街市買餸見到d菜個價錢真係低好多
比街市起馬平一半

有無巴絲試過佢d菜 係咪正常

有人話賣冇證大陸菜

津爆菜
港豬最愛